點解香港人想大陸仆直？

利申唔奶共

支爆會導致A股爆，港股跟住爆，到時幾多香港人會輸身家。。。
跟住押埋層樓套現再喺股票市場搏過，最後輸哂，破埋產。。。
點睇都唔會想支爆喇係咪呀？

我冇身家輸謝謝

綁住你就怕爆, 支那就係想咁樣, 你就係食到應一應個位

個個兒登仔 公屋仔 窮撚
駁洗牌 係識閪咩

利申 窮撚 公屋 快d支爆

無產階級 佢地跳樓佢地事 佢地都壓榨左我地咁耐

無樓無錢 驚閪呀

輸咪輸 如果呢個民族係會連累全球人
我唔撚只要佢仆街 要每條支那死全家

我認同樓主
支爆香港都唔會有好日子過
諗唔到除咗廢老同小朋友之外有咩人會唔怕失業同經濟差
而且諗住支爆就會影響中共政權實在太天真

唔仆直邊有平貨汁
大起大落先有機會
strong hold果D 可以當棺材本

梳 冇樓

乜都冇，有乜好輸?

得最低階級個班想 好似連登仔咁

無乜身家, 無樓, 被有少少錢既人欺壓 , 鬱鬱不得志 >> 想仆直
供緊樓, 有樓, 有身家, 有富爸爸 >> 驚到賴屎
睇下邊一邊人多就知現時香港社會係幾咁ON9

班大陸狗唔燒晒d錢搞到要套現 香港樓價點會跌
你以為d新樓盤有幾多成客係大陸人
個撚個搶晒去做資產保值 再唔係用黎黑錢洗白

咁咪公平
可以洗牌再黎過

我得cash無樓無股票

最簡單為左將來找要上網自由

不論大小事都必須反支那

唔講仲以為生活得好好
支那人買貴晒D樓
租貴晒D樓
買貴晒D野
整貴晒D舖
用晒D醫療服務
搭鐵又一堆支那狗搞都要等多班車

發大財? 利益又落唔到我袋,
支那人D屎又係我地食
因為佢地, 我地倒貼左幾多

支爆盲就最好
至少唔好愈來愈差

唔撚好意思 我冇野好輸呀 屌你老母 支共唔爆 點撚樣洗牌呀！！

轉晒做現金驚咩跌爆
建制派有晒例子你睇
你仲唔醒水就唔好怪人啦

講清楚，唔係香港人想大陸仆直
係部分香港人想大陸仆直
大把人有樓有股票不知幾想大陸好

呢個就係個問題 無產既人係冇所謂 有資產既人就唔同

支爆後嘅世界
百廢待興
機會處處
將會十分美好

個個好似你咁撚蠢ALL IN支那垃圾股咩

窮人等機會洗牌
就算有錢人都會咁樣做
各樣資產都發曬水

其實個個都想鬥地主，人類反任何嘢只係因為唔係現有制度下嘅既得利益者，甚至多數係少少資產都冇嘅人，先會極度想拖曬全部人齊齊落水。

照睇大部分連登仔自私自我嘅性格，如果比佢地做到統治者，到時咪一樣打壓冇條件反抗嘅人，分分鐘冇枉管嘅情況下仲惡過中共，金仔

我舊年已經賣曬啲樓同股票換曬做黃金外匯美股澳股 支那爆咪爆囉

一齊仆街含能總好過見到人人發財獨獨自己食蕉

唔少有個錢既，除自住樓已經All cash等樓爆，08未重洗囉，個Gap反而仲大，唔好有太多幻想，無入門幾百萬流動資產既，與其等洗牌不如進修下自己

你嘅假設係全香港人都係揸正股唔識做對沖，依種人9成半都係廢老

投資可升可跌 咁嘅情況仲all in落股市 今日唔死遲早都仆死架啦 咁撚蠢班人

冇錢果班先會咁諗
影響股市 樓市

Put輪

有樓自住唔洗供，驚咩？
支爆唔好，支滅先開心

因為成班人以為覺得支爆班有錢人同中產就會仆街
但覺得自己低下層就完全無影響

大陸唔仆到直香港一世都無運行呀契弟

我買美股驚西

唔爆下一代邊有幸福

成日幻想自己可以乘機買樓上車 實際上自己戶口連6位數都冇

歷史教訓中國仆街香港先有運行

唔諗下自己都係打份工
到時比人炒

同班小朋友講呢d得啖笑

儲定彈藥，一爆即刻入市

個市唔大升大跌我點上下其手

無得上外國網真係無好多樂趣

點解窮開會頂得順 中產就會頂唔順

班中產有錢又有錢過你 醒又醒過你 識人又多過你 點解覺得人地死先唔係你死先

正常, 有乜問題
窮人可以食2手飯, 住劏房
中產你叫佢飲少杯咖啡都想死啦!

冇買股票冇車冇樓冇野好輸, 想支爆

問題係好多香港人生活在甚麼都無的情況..

弱智post

政府狗唔撚驚 最多唔加人工
都仲好撚高

香港係發中國國難財，
大陸越仆街，
香港唔係應該越發？

British Hong Kong就會發
支港只會攬炒

一個大國家窮衰落,換來對十幾個小國興旺,對世界都係好事

歷史話比你聽，係

個個想洗牌,真係支爆,啲有錢佬一野就掃曬啲資源走,牌都冇得你摸呀

短期好多人會受苦，但支爆先可以救整個民族。
支爆先可救世，一個野蠻極權唔死，全世界文化會倒退。等如蒙古打贏宋朝

中國唔著重誠信，無道德，唔只係偷呃拐騙出老千，連基本食物都要做假，疫苗又假，又整地溝油，假食品，但主事嘅官員就發大財，受害者就坐監。黑心食品，黑心用品，連洗頭水都係假，進口一噸奶粉可以賣出五噸，香港咁多水貨賊，都係蟈買到嘅野，又假又貴又毒，沒有真貨。

對外偷完法國日本高鐵技術轉個頭攞去賤賣，搞到幾間投放大量研究費嘅車廠蝕勁多。

極度破壞環境，農田大量重金屬，水空氣都大量污染，賤賣國土資源，奴役人民，不喜歡真理，喜歡不義
仲有大量保護主義，將黑變白
正版new balance變假野，唔識電腦抄ideas賣假野嘅人就發達，仲可做到世界一百強企業。

輕竹難書，幾萬字都打唔完

窮苦限制思想
真係諗唔到人地有錢人點樣會陪你一齊死

我係咪有錢同你講嘅野有關係？

就算香港制度比人破壞咗都好。
只要香港比大陸相對有自由，
我相信香港依舊可以發到國難財。

香港只係一個普通既大陸城市

08純綷金融因素，今次係97倍化版，你角力少啲都收皮，成日08做比較

same shit. as long as hong kong is capitalist

岩架啦，仆一次街迎接新一次經濟轉型

香港既問題係結構性問題，成個社會要重組

唔再依賴單一產業

苦一排你估香港人會無出路咩

呢家得兩條路行

1.比中共統治，換血換走哂香港人

2.焦土攬炒，洗牌重組

實豪中產窮j大家一齊食樹皮
同
只有自己食樹皮

邊個開心啲？

可以買跌

輸身家既人多定發死人財既人多 自己諗

因為連登仔應為支爆自己可以獨善其身